有冇sister同我去九龍城食甜品。。。。。。。。。

now

屌你老母

食唔食 好想食好多好多甜品

ok

食啊

nooo 要絲打

帶隻羊去咪得啦 洗乜要絲打

食呀

me

你請？

AA

齋坐唔食都係陪

飛緊的出黎。。。。。

不了

我仲未收工
有無人接我收工

無

到未 係九龍城

係小方糖 入黎未

死肥婆